七大連鎖餐廳，連登仔點排

吉野家>大家樂>大快活>M記>KFC>譚仔＞美心
淨係諗到呢七間，各位巴絲可以再加參賽者

一蘭>>all

太興>翠華>吉野家

吉野家＝大家樂＝大快活＝M記＝KFC＝美心＝屎＞譚仔

譚仔五哥IS KING

大快活>M記>KFC=美心>吉野家=大家樂>譚仔

吉野家 > 大快活 > 美心 = M記 > KFC = 大家樂 > 譚仔

White castle
In n out
Applebees
Panda express
Waffle house
Chick fil a
Papa johns

譚仔>all

大快活>美心>吉野家>M記>狗糧=大家樂>屎=KFC>>>>>>>>>>>>>>>>>>譚仔

屎>all

價錢 食物 舒服 總分
M記 5 3 3 11
吉野 3 4 5 12
譚仔 4 5 2 11
快活 2 4 4 10
家樂 2 3 4 9
美心 2 3 4 9
KFC 4 3 3 10

排名
1. 吉野家
2. M記/譚仔
3. 快活/KFC
4. 家樂/美心

喺加拿大 tims>all

睇死人咩 你個表

やよい軒>なか卯=松屋=吉野家>すき家

個個都排吉野家第一

連登仔真係笑死人咩

淨係見到吉野家排第一
美心排第尾
都知道此post已完

lee個真 放工都會買杯

仲多過7仔

ALL>狗糧>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>譚仔

Roll up the rim

有冇咁憎譚仔